深水埗單野似係班狗想搵野聽日記招講

如果唔係日日開記招邊有野講
一陣隨時班狗又發癲想引戰
聽日又播片 現場人士執生